[煙剷福音]食物及衞生局局長 陳肇始稱稍後再考慮會否徵稅 規管電子煙

食物及衞生局向立法會提交文件，建議修例加強規管電子煙。 食物及衞生局局長陳肇始表示，留意到市場上售賣的電子煙，不少成分也有害健康，會考慮加強規管。至於會否就電子煙徵稅，陳肇始指會留待草擬法例時再考慮。

陳肇始做野好撚慢